[真人真事小故事]一個人既極致

話說.....
今日準備去一個泰國既主題樂園
去到既時候一個人都無
成個樂園差唔多得我地呢團人
咁之後去玩水啦
玩完水就出黎玩機動遊戲啦
行行下見到一個人排緊隊
係一個人！！！
咁之後要等職員開比佢玩
之後我好唔掙氣咁
睇住佢暏係佢一個人玩
一個差唔多有三十座位既過山車
佢坐在係中間 無表情咁就玩完過山車
P.s樂園包括水上樂園同埋機動遊戲個部份

最後一個人就走左
再見唔到佢